文宣應集中黑警暴行，而唔係去「拆」

唔好去拆警犬點比人圍，已經 take side 嘅唔會有得救，人係會搵嘢 support 自己嘅立場，「拆」係無撚用。
文宣應該集中宣傳警犬惡行 (i.e. 拗斷人隻手)，比未 take side 嘅人/和理非嘅人睇，特別係長輩圖，做得好嘅話每個星期光復一次新城市都無問題。

#P牌我都唔想架

唔洗講扭斷手 （因為未fact checked)
其實打到爆缸已經夠做

聽講警察最鐘意拜關公